韓網超火爆選擇題：2億年薪 VS 8000萬年薪要怎麼選？當然還有附加條件！

雖然我們還沒有擁有，但不妨礙我們做做白日夢，畢竟夢想一定要有，萬一實現了呢?

最近韓網上超火的選擇題是什麼呢? 2億年薪VS8000萬年薪+賓士，引來超多人的回復，看來無論哪國人，都有個暴富的白日夢啊，哈哈哈~

A選項是年薪2億，無論你做什麼工作都能賺夠2個億，但付出的代價就是無法擁有夢寐以求的車，哪怕是小型轎車都不行，唯一可以擁有的就是一輛小卡車，且出行工具也是這輛車。

B選項則是年薪8000萬，但卻能擁有讓無數人羨慕的豪華座駕-最新款的Benz。

而無論你選擇哪一項，你的錢都不能用來買車，外出使用的交通工具也只能是A、B選項中的兩種，要麼是小卡車，要麼是Benz，飛機、火車、的士通通不行。有不少人選A，覺得：「有錢最重要，做什麼車無所謂」、「年薪都2億了，還要什麼車」、「給我年薪2億，我可以走路去」。 也有很多人選B，認為：「坐上Benz才能昂首挺胸啊」、「其實8000萬也夠了」、「小卡車要一類駕照，考起來太麻煩了」等。

那麼，你的選擇是什麼呢?

「圖：NATE PHOTOS」

叫uber得唔得

的士 uber都唔得

兩樣都唔揀
繼續做電競選手
公司有車接送

韓國年薪2億 無話好多 香港中產

即係幾多

Faker gor

3百萬左右

8千萬WON先55萬HKD年薪WO
真係唔算多...以今日的香港黎講中產都算唔上

2億=港幣140萬 月薪10萬
8000萬 =港幣50萬 月薪4萬

人地喺韓國計

我有咁多錢但冇得去旅行？
你話b有得搭的士飛機就話啫
屌你老母2個選項都冇得搭？
10萬hkd個月好多咩
on9選擇題

8000萬 KRW?
得嗰幾十萬港紙咋喎
就算2億都係得百幾萬

都幾無聊
不如問2億老婆係彩瑛
定8000萬老婆係元英
討論會好玩啲

但凡係正常嘅人都會揀英妹啦

自己俾錢買車咁笨柒
唔符合我做免費仔既原則

on9

但我會揀彩瑛

我只會忠於彩瑛

個問題好on9,應該改成2億年薪+韓國七人車VS 8000萬年薪+部林寶會好D

你做司機車我得唔得？

我無錢買車

我有2億咪得

如果月薪20萬港幣但一生只可屌彩瑛
或者月薪10萬港幣但可以係TWICE揀兩個做老婆嚟輪住屌(唔包彩瑛)
揀任何選項你成世都只可以淨係屌你揀咗嘅女
施巴你會點揀

富有哥

我只會對彩瑛忠心 所以一定要前者

嘩係真愛但係你戴緊綠帽

我仍然在等待

我勒索哥

on9 我有2億仲使乜搭車 叫啲人親自黎搵我都得啦 多鳩餘

我精力哥

屌你老母，卡車不知幾撚man
裝支機關槍上貨架benz狗會夠薑挑你機咩

你行塞佬

A
做人要低調

我係真島大哥

2億won大約1.4m港紙

麻之麻

我只答的士
有層樓女都出水

洗閪

野鳩

同以前果d吞食天地一樣咁on兜

成日企喺度阻甩住曬

我依家就過去隊冧你條仆_

2億係計韓圜，計返港紙都係140萬

百四萬喎

我選擇兩個都不了+2億2000萬

錢先

香港好多人都有

得嗰雞碎咁多
就要我「𠵱世唔俾」乜乜乜

問嗰個人會否太自大？

8000萬年薪都夠啦
同2億生活未必爭好遠
兩個對我都係天文數字